對前線表示抱歉同感謝

發夢見好多朋友都好怕
一聽到包抄就諗點走

但見前線唔走又好擔心
感覺資訊有點處理不來

如果大家有4～5位朋友去開野餐
大家分散去唔同熱點打卡通知各熱點情報
再用大聲公或其他方法通知熱情嘅朋友
唔需要話撤定唔撤 只需要做資訊公怖
因為好多朋友食緊野隻手唔得閒禁電話

假若有航拍隊就重好 睇埋熱點 bird view實時 Google map 當然要有大尿袋做 後援係必須

各位 小弟打機打上腦
唔好意思

希望大家會覺得有用
加油！